股票超人：買股票冇得講感情，邊個仲有5號仔放晒佢啦

仲買5號係自友，一齊入7200，升鳩硬

你一放佢就會爆升

利申：冇持有

我已經將5萬股hsbc轉晒7200，6.6入

35“蚊走哂？

lm

Ok今次你贏咗

講野最緊要有道理，多謝！